有冇人有男朋友仲會打j

好難忍

我幫完佢打佢就話眼訓 屌

gay?

This